15 landbouwers, en ieder van hen had een pistool.
Ik was het meest krachtige ziek en slunk naar een stoel en vastgelegd.
Ze was rond, sommigen van hen praten een beetje in een lage stem, en ze zijn allemaal beweeglijke en ongemakkelijk, maar proberen stuurs te kijken oorlog niet; maar ik knowed ze was, want ze was altijd de hoeden, ontvoert, krassen en hun koppen en het veranderen van hun stoelen en verdwaald met hun knoppen bedienen.
Ik oorlog niet eenvoudig, maar ik wist niet petje af, allemaal hetzelfde.
Ik heb wens Tante Sally zou komen, en mij, en lik me, als ze wilde, en laat me even weg en vertellen Tom hoe we daar overdone dit ding, en wat een denderende hornet's-nest we kregen ons in, dus we konden stoppen grappen meteen en duidelijk uit met Jim voordat deze rips heb geduld en voor ons.
